條女係都要睇我連登account 可以點算

如題
每次拎我手機成日想搏懵睇我account
話我上連登溝女 我心諗屌咩 撚有女咩
即刻搶返佢又嬲9
可以點算

企硬呀巴打
就算拍拖，點都要有返少少自己私隱

咁佢有冇ACC？

連登無女啊

屌 一樣

搞到冇心機留名

我條女都係 心林 點比得佢睇

岩 一定要揸緊中指

開2個ac

巴打識玩

我就係企硬左！

冇

屌 so true 起左底就大檸樂

你個名

見親條女都登出先，扮cdroom

衰人！做咩唔俾我睇你ac，係咪入埋d厹post釣女

原來你ID係呢個
聽日你就知死

好奇你成日睇d咩唔理我嘛

連登係好撚多女

樓主突然多左好多女朋友

佢就係咁講

Wuarrrr

呢個真係 巴打好野

你問番佢你係咪成日入厹post比仔釣？